做乜撚野呀youtube

me2

係時候都要搵嘢替代YouTube

死咗

Same here

難得一遇

我都係
睇睇下炒左
dllm Google

same

香港要翻牆先上到Youtube架

国安維穩緊

真係好難見到

死咗 confirms!

仲以為得我一個係咁

又拍到外星人？

有人拎左隻HDD出黎?

我都係

仲以為自己無交上網
睇緊67部拉利架嘛

GG

仆佢個街 開個youtube之後去廁所返到嚟變咗馬嬲tube
嚇到以為開錯咸網 好彩個廳冇人

國安法殺到?

用APP上到

load到片 係主頁廢咗